「行動po」11月10日號召全球反「一帶一路」中國納粹式侵入大遊行

Introduction:
明報之前報導過其實好多國家都對一帶一路背後既經濟入侵覺得十分厭惡，但礙於龐大既經濟利益而同中共合作，所以我突然有個諗法，可唔可以換醒全球受一帶一路入侵而喪失主權既國家既人民，達成真正既全球we connect?

Objective：
喚醒同中國一帶一路合作既國家（東南亞，非洲）

效果：
1.落習種面，嚴重降低佢管治威信
習種最引以為傲既政策就係一帶一路，如果失敗左就

2.真正connect 全球
其實國際名牌跪低事件都只係connect左西歐同北美，藉反一帶一路遊行更有利connect 東歐，東南亞及非洲等的發展中國家，更有助發動全球反共氣氛，加強圍堵中國政府的戰術目標

3.俾方向全球反共
好多鬼佬外國人都問 how to stand with hk, how to anti chinazi, 反一帶一路正正係絕佳議題眾合國際戰線的力量，令大家的支持不再流於意識流

Operation:
一帶一路咁多個國家都好難逐個講，可以搵出幾個最受一帶一路影響主權既國家，遊行到領事館交請願信。

潛在問題
你可能會話合作得開一帶一路既國家都係為錢，點會so我地為自由而唔要錢，但成個運動重點唔係connect 各地政府，而係人民。最理想係由香港引起全球反政府民主熱潮

11月10號，反一帶一路中國經濟入侵全球主權大遊行！

認同我就推我上熱門同整文宣

推

全球反共熱潮

11月10全球反共熱潮

第二次全球反ChiNazi大遊行.

今次絕對有機會connect 全球，因為一帶一路係燒埋佢地主權問題

人命遠大於主權.

良知亦大於主權啦,係話?

難聽啲講句，死既都唔係佢地國民，佢地只會表示同情但唔會有過多既投入

以國家層面來講係

一帶一路,各國都會變成新疆或香港嘅啵.

新聞提過其他國家concern 大多係主權問題，我係希望搞起左對一帶一路既關注再搞人權自由問題，兩者冇沖突

諗緊搞呢個的話去邊度遊行
金鐘班狗已經熟晒
FF緊觀塘區唔知得唔得

同時進行無問題.受者接受程度都唔同嘅,係唔係?

政法委武警甲由已經缩咗一輪,POPO係到等審,當然係大路行好.

推呀

同時進行當然冇問題，但如果同一日遊行但有兩個議題只會令遊行主題唔眾焦唔清晰，兩頭唔到岸。

幫推

唔好係連登講就算，你想搞係咪要contact定當地香港人先？

十一月

行動番黎喇

我都係拋idea出來希望集思廣益

Why not both?

Push

建議 11月12曰 都搞個活動

國父 孫中山 先生 誕辰記念日
竟然無人記得

97之前 仲要係公眾假期 有假放
依家比大陸食左 仲取消埋
搞到依家無人知 無人記得

一個中國 得一個國父
仲要係中國民主革命領袖

希望大家唔好忘記
搞返個活動

革命尚未成功 同志仍須努力

Dou duck!

從後推爆佢老母

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

Tui

全球反中共

多區？

加咗入文宣時間表先

集中好啲，遊行去各國領事館

好！

like this one

支持

行動po ar!

有用post要推

有用Post推

全球推推

加入行程表！

推到入日程表

推到入日程安排表

push

推了入日程表

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

推我入日程表

世界下一個經濟增長係東南亞
佢地有啲本身都抗共

Yes! That’s the point
由香港做引發點！

造棋呀！

反開支既越南同印度當然要重點connect
斯里蘭卡同緬甸都係遊說對象，之前國內好幾個項目都停左
俄羅斯都可以考慮，普大帝根本唔想刁帝搞佢中亞個後花園
柬埔寨同寮國呢啲奶共奶到傻左既就算啦
馬拉同坡仔成日食花生抽我地水所以咪撚求佢

俄羅斯呢個我冇諗到
平時抽水都冇所謂，敵人既敵人就係朋友，都要connect

推到我入日程表

行動po冇人推

反一帶一路, 希望可以CONNECT更多人

推入日程表

推入日程表！

推行動po!

全球反一帶一路

幫推入日程表、文宣手足幫幫手

多謝樓主主動開呢個post

我地條team係主搞反共
咁當然反共呢個路線都會有其他team啦
我地條team可以係當日搞個民主國既萬國旗海
反一帶一路會需要一定程度既政治常識
我地team無呢個能力令人們關注反一帶一路
但可以全力push 反共 呢個方向

就咁，我得閒會幫您推
等遊行路線出埋來我都會開post

💡因為 👉🏻11.02港島區及九龍區都會有遊行活動👈🏻， 搞手決定將🚨屯門牛遊行活動改期為 11.10🚨（星期日）， 文宣會稍後再上傳更新🙇🏼‍♀🙇🏼‍♀🙇🏼‍♀

主辦單位為： 網民發起及 屯門關注組合辦
主題： 五大訴求缺一不可

樓主sosad

睇番佢地既討論

10月22號佢地就mark左11月10
sosad樓主遲左步

您睇下要唔要推到再一個星期日？

呢個主題很好

諗唔到唔推嘅理由
期待埋世界各地受一帶一路影響嘅人民同日一齊集氣

我都係拋磚引玉，希望大家集思廣益，或者期待有高手指教兄弟爬山，各自努力！

唔緊要，幾時搞都唔係問題，最緊要大家有得搞

11月17號反一帶一路遊行！

11月17號反一帶一路遊行！
因屯門遊行改期

推a

#antichinazi

幫推行動po上熱門！

反

幫推！

推入行程表

推到入行程表

1110

Help push

全球抗共陣線

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

幫搞

我要全球反共!!!

反共！

唔錯，敵人擁護我反對

great

主題不錯

looks like a good idea

推
1110全球反共

一帶一路成個春袋唔係唔撚下啊哇

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

有冇巴絲幫手入紙申請搞

PISH

pish

八國聯軍

有冇巴絲幫手入紙申請搞
0
0

11月10全球反chincom, 反chinazi

樓主個post完全係變左11月10搞
我啲旗番唔切

要推
———
【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

omfg

幫推同正評

tui

呢日係 Remembrance Sunday

提醒返參加者尊重活動
唔好叫口號
著得莊重啲

就黎開四中全會
到時都唔知係咪習大大再做多五年

再push

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

搞多D九龍區遊行

有得諗！其他人點睇？

推呀🤓

push!

呢個正

要twitter戰線

集思廣益！

全球反共！

一推再推

概念OK 路線要諗

幫推入日程表

deal

Push 行動

冇錯，支持。

呢個係支那嘅面子工程，如果藉由我哋嘅運動帶來負面影響，可以令佢哋係各個層面都有損失。

好多國家向錢低頭唔好意思講嘅嘢，我哋就幫佢哋開個頭。向全世界宣揚呢個咁嘅一帶一路有幾柒幾廢。

支持👍🏻
建議加個主點係反紅色滲透

It’s good!

幫推! 兩星期文宣

推直擊春袋